劉馬車報名參與全民造星

劉馬車即係張國榮;強國榮就係劉馬車

比佢入圍實有noise

但一定好撚難manage 佢

今日 我天水圍張國榮
要同Viutv全民造星既評審講 我屌你個老母！明明我果日表現 都唱得唔錯 但點解 你地唔俾我應得既分數我 點解 你地唔俾個機會一個對唱歌咁熱心既人 我知呀 就因為我叫劉馬車 因為我個底花呀嘛 所以你地玩鳩我 香港已經玩完 你地唔俾機會一個有自己性格 做自己既人.............(下刪10分鐘)

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!

縮頭烏龜製片！無理淘汰！要求合理解釋！縮頭烏龜製片！要求合理解釋！還我一份尊嚴！

已經有撚哂template

跳樓未呀？

有聲

死監躉

冇人想睇佢d片

到時可唔可以表演尿兜痾屎, 好想睇

跳左樓未

已復活，多謝

我想喎

我成日喺度諗，如果我唔係叫劉馬車，生活會點

咁陳僖儀去左邊?

塊面好似被人顏射咁

我幾敢講係VIU搵佢做添！！！

唉！我好撚壓抑呀！我抖唔到氣呀！你班香港狗，真係好撚低質素囉，你班MK仔，夠薑咪打我囉！過黎打我啦！

VIU有本事，搵埋龍心同牛佬，玩本土，收視必爆！！！

條食屎狗係講素質

笑撚死

viu 周永恆都請

劉馬車make 下noise 輕鬆

話時話呢條友上次又話洗心革面，唔再發明星夢正正經經咁做人， 講咗一個月都冇就反悔， 老實講佢真係唔死都冇用😱

又係呢條垃圾博出位

Viutv,你班高層,我屌你老母呀!屌你老母臭西呀屌你老母!
想參賽呀,想正正經經做一個明星,去咪去lo...我自問自己已經盡心盡力,但個評判話唔可以比我過關...香港呢個社會唔比機會人架

我覺得佢唱歌都唔差
但個人太撚痴線

強姦犯都有得做呢啲節目

劉馬車入到有睇頭，夠爆炸性

馬車將帶起全viu高潮，跪求比馬車入圍，最好搵埋龍心 女大j 思覺老師

你條撚樣同劉馬車條強姦犯咩關係？
成日貼佢上黎

你地班古惑仔，打死我唔使坐監咩？

血呀.....流左好多血丫
你地依班mk真係想我死
我而家就去報警 實拉到你班mk
我絕對支持香港警方執法

佢真人有180??

有
見過
佢行路隻手fing好高

好撚煩
係都要貼身追蹤條煩膠嘅消息
唔撚想知呀

收嗲啦強姦犯

又話跳樓既

個個POST都係件強姦犯
根本就係佢本人黎

gchi, 馬車唱歌好好聽

佢當左係天才兒童表演比賽？

細個好靚仔

雙子情歌

........

睇馬車好過睇乜撚嘢姜濤啦

劉馬車岀過歌

唔係講笑 搞到有啲想睇
不過唔好搞哥哥得唔得 屌臭你